接唔接受到兩公婆結婚之後各有各玩

接受到
接受唔到

咁結黎做咩

日日搞埋啲on9正負評投票 無撚聊

最驟忌係一個一得玩一個無得玩
咁就會心理唔平衡

大家都係玩家，咁自由啲

現實係有既
不過唔應該吹捧

點解

排公屋

分薪家

結婚係比交代兩老，有共識各有各玩當然冇問題，仲好過暪黎瞞去

方便各自玩到有性病一齊醫

做足安全措施就無問題

佢地雙方都接受咪得囉
唔關外人事架

以前接受唔到